有冇諗過 直接9月立法會投票日一齊癱瘓投票站

有冇諗過我地再投票只會再一次進入體制輪迴度

區選已經證明左一個事實

今日霸王硬上弓 再一次證明呢個事實

唔知大家想睇同一個畫面幾多次？

投票呢個行動 根本就係一個老鼠賽跑既遊戲

要攬炒 就應該由一開始就玉石俱焚

徹徹底底咁黎一次 置諸死地而後生

至於投票日點樣癱瘓 暫且無須討論實際行動

仲有大把時間 我地既可以柔克剛 也可剛柔並濟

但大家要先有呢個覺悟 清走舊有既mind set

否則就算35+贏左 都只係再一次進入體制輪迴

歡迎激烈討論

上一次區選 大家都有默契唔好搞票站 以免跌入林鄭圈套 唔知而家區選贏就贏左 大家肯覺醒未

推

一年後再睇返呢個po

呀唔好意思 到時已經上唔到連登

推多3下

2

1 完

推 反正港共唔會再有任何改變，我們投票結果一樣被推翻，我寧願攬炒，立法會選唔到仲好

放心 我知道一定唔會成功 因為歷史在重演
當日新東補選 已經狂推梁天琦 結果都係OMDB贏

就知道 好多野係改變唔到

睇黎好快又可以見到同一個畫面無限次

票點都會投 拉

唔緊要

多謝你

劇本唔係泛民選贏但逐一被dq咩
dq比美國睇, 之後啟動人權法攬炒